教協：警務人員應首先深切反省

對於近日有人接連發表針對教育界的言論，包括把年輕人上街抗爭歸咎通識科，更有團體及親建制傳媒進一步把矛頭指向前線教師，認為年輕人是被教師「洗腦」和煽動而上街。

香港教育專業人員協會發表聲明，表示教師與其他公民一樣，享有言論自由、政見表達及參與政治活動的權利。隨意把「洗腦」和「不中立」等帽子套於前線教師是絕對不能接受，對此表示憤慨。

協會認為，諉過於通識科是別有用心人士轉移視線，要求他們停止對通識科的攻擊，別利用教育界作為政府管治問題的代罪羔羊。任何對老師的評論應建基於事實，而非上綱上線的誣衊；若有人繼續窮追猛打，實在是對老師進行政治迫害。教育局更應主動向外界澄清對通識科的抹黑。

對於警務人員團體高調譴責個別教師的行為，協會敦促相關團體，應首先深切反省部分警務人員濫用警權、使用粗言穢語及暴力對待示威者及記者等行為，不應以「律己以寬、待人以嚴」的態度處事。同時，促請建派人士，停止向前線教師施壓、踐踏教育專業，還教師免於恐懼的自由。

鼠王芬如意算盤打唔響

不應以「律己以寬、待人以嚴」的態度處事
警務人員知唔知呢句古語點解

律己以寬、待人以嚴
汪汪汪

班狗由上至下
由頭到尾都唔覺得有錯
反咩省

毅進制都發明到，仲被提名拎諾貝爾獎

點會唔識

報道完整事實真相=偏幫
通識科教批判思考=洗腦

推

不如推毅進制拎ignobel數學獎

和解？

第日淋病落台真係要表揚佢 connet 之母
真係好西利 完全係毛魔相反

齊來幫員佐級散仔打打氣
好少見有一行可以得罪咁多行

各位毅進狗
仲唔快D出信反擊？

對於警務人員團體高調譴責個別教師的行為，協會敦促相關團體，應首先深切反省部分警務人員濫用警權、使用粗言穢語及暴力對待示威者及記者等行為，不應以「律己以寬、待人以嚴」的態度處事。

駁唔到

教協

汪汪汪汪 汪汪汪汪
幫你翻譯左比佢地聽

推到回覆

LM等睇警犬出文盲外交信

有頭髮邊個想做毅進

我以教協為榮 教聯收皮啦

嗰d見風向唔啱都收曬聲

教協今次都忍唔住出聲
不嬲係不吃人間煙火
真係we connect

得閒幫手report下呢個page，專搞發聲嘅老師同狙擊教協

冇錯
人必自侮然後人侮之
人必自重然後人重之

啱google先知原來教協個名都係ptu

開新post

養不教 父之過
教不嚴 師之墮

人同畜嘅分別

醫生 藥劑 記者 教師 耶撚 殘疾 英國國會 全部得罪曬

想知黑警下一代點係香港生存？

講得好好

怕畜牲都而家都唔知醜全世界都當你地過街老鼠呀!自己同埋班廢老新移民圍爐啦

對教協改觀

汪！

推
多謝老師們既徳行

怕佢地睇唔明

其實教班咁無良既毅進仔出尼
你班老師唔多唔少都有D責任
聲明應該話

作為教職員
對於未能導人向善 明辯是非
以至部份毅進仔成為黑警
埋沒良知 甘願成為暴政之鷹犬爪牙
難辭其究

屌 毅進仔由細到大都當D老師冇到嫁啦

教協言語襲警！佐級協會絕不容忍，必定支持黑警嚴正執法，教協如有意外請不要報警處理

袋錢入班毅進仔個袋呀

留名睇狗會又吠

型

有一隻狗偷偷留下負評

應該係難辭其咎⋯⋯

但咁樣黎抽番班狗好正

我無野講

佢哋點會覺得自己錯

嗰垃圾警犬協會會唔會又衝出黎回應
啲毅進仔英文公開信又打唔好
又要周圍挑機 隻抽

賴得鐘 係 考評局通識教育科目委員會主席
之前屌黑警
建制派連日開火屌佢
搞到被迫辭任主席
通識呢條戰線我地輸左一半
大家唔好咁開心

班差佬所有口頭上都輸哂 請埋d毅進仔就專心打人算啦好嗎

push

識條撚咩佢地

你叫班讀唔成書既諗野

同班黑警講經咩
學歷低都算
埋沒良心 冇文化先係最垃圾

員佐級狗會：behave yourself

笑撚埋右

等緊你回應呀

建議毅進仔上我堂，增值自己，早日轉行

利申老師

教協都要檢討點解教出一班咁垃圾既毅進仔
獨立思考都無

可能字都唔識睇

開左槍基本上個風向都冇可能扭轉到，你最好屌埋共產黨呀笨

Push

究竟呢個政府可以辣興幾多班人？

呢兩個月毅進仔究竟比幾多其他機構公開咁落面恥辱過

成班好似顛狗咁 話人唔應該咁講佢地

警隊內政不容他人說三道四！

毅進仔都係讀寫障礙，多動症，籮底橙

我地都出返封比佢地啦

嘩對毅進仔黎講實在太深

警犬：對於教協聲明深表遺憾，警犬可代為教育下一代，嚴正要求教協向警犬道歉

做得好

pish

會聽老師講就唔會當差啦

全世界得香港警察先可以咁大聲話係市民錯
話教育有問題
話課程有問題
戇撚鳩。警察本身就係保護人民
你地有無亂用武力大家自有公論，唔需要你地乜鳩萎員會鳩up。

Up

懶老師果d真係想將成個運動都砌晒落學生度

教畜在此感謝教協

咁呢個都係技能嚟

大陸的手段最怕地方人員造反，所以早晚必然會南兵北調，用大陸公安代替香港警察，到時逼佢地上山下鄉，同大陸人工資睇齊，唔會再有香港人會為佢地發聲。

教栛心諗 你未做狗之前都係我地教出嚟 轉頭撚鳩我地 都唔尊師重道

因為考差佬根本唔洗通識科合格， 同0 票當選一樣

教協今次真係好高汁

我無野講

警渣唔好得罪教師呀！教師都係人，都有情緒，一陣佢地特別招呼警渣既小朋友就慘啦！

太深啦d內容

得罪教師，會唔會毅進都畢唔到業？仲有冇得考差佬？

其實呢度有無巴絲嘅父母係警察？好想知你地點樣睇最近社會發生嘅事

應該比搵到算式果位巴打

不過對毅進仔唔可以有咁高要求
聽日放榜 拎10幾廿分個啲仲識反思多啲

留名睇員佐狗又出黎咬人

大媽協講佢地先會聽

個個都爛仔黎，你估讀書嗰陣有上堂聽書咩？
最冇紀律果班人學人做紀律部隊
最唔識法例果班人學人執法 收皮啦黑警

得罪埋全部教畜
連保皇派教畜都得罪埋
老朦董同佢D岸9盟友真係腦生草

推返啲緊要野上水先

毅進仔識撚啊

毅進仔心諗做乜用諺語讚我地